［iamgroot]銀河守護隊2 劇情討論區2

開住先

Post 1:

Baby groot

I am groot留名

留名

無人理

無睇到片尾片段呀

認真？

電槍臉既英文點寫

好衰 又特登post d babygroot圖出黎

坐到戲院開哂燈 黑哂mon 冇哂音樂先走是常識吧

Uatu the Watcher版權係fox到, 其他都係marvel

一做完個下就開哂燈 on99咁跟住人走
今次仲有5條片

只好睇多次 五條彩蛋都係正片

個電槍臉好似好勁

次次都開燈架啦

唔見有連登仔改user name做Taserface既

三個watchers係咪代表三個唔同宇宙？？？

我第一日上就去左ua睇ua 貪送隻baby groot
做完都冇人走 個個坐到最後 感覺非常好
以前睇 好多一完即走⋯好無癮啊

為彩蛋 值得二刷！

勇度

今日已經無哂baby groot
唔知點解次次睇親 都好多人走

好多fd睇左 唔知有無人同我睇多次
唔想一個人睇

啲歌好正

Drax 今集幾乎搶過 Baby Groot

啲人走緊 播第一個彩蛋 啲人停喺度 播完繼續走
唔明點解咁心急 俾得錢入嚟坐到完場啦 仲要係Marvel

第一日睇真係死到要留到最後

防守唔掂

仲要上映前一兩日講定有五個彩蛋

我一路數一路睇
最後出marvel個字先敢起身

Nebula一槍KO

我忍住督尿忍左好耐 見到真係播哂彩蛋 冇野睇先爆去柯尿

第一眼就鍾意左隻浣熊

準備3刷

睇完呢套野最深刻既配樂係尾段打戰機個BAM BAM BAM
好洗腦feel同埋好正 即刻變到好歡樂

第一次睇marvel電影睇到笑到喊
利申drax叫mantis摸rocket果到笑左好耐

Silver. Wham Bam Shang-A-Lang
ITunes 買曬成輯係咁Loop

有冇人知EGO同Starlord 傾偈嗰首叫咩?
佢老豆聽到佢聽緊首歌讀返歌詞出黎嗰首

May I pet your dog
仲有triangle face monkey 之後rocket摸自己塊面都好好笑

final boss fight一播the chain個下
覺得成場戲昇華哂

thank you~
遲d買返隻awesome mix 黎聽下先~!

依首到好聽

呢首真係正到喊
其實好多舊歌都好好聽
依家太多垃圾
呀豬呀狗都做到歌手

想請問咁多位知唔知而家觀察者版權係唔係回歸MCU??
上網睇話因為觀察者版權係喺Fox,所以懷疑兩方將會有合作

GG俠都翻marvel 無野不可能

輕輕一推

最鐘意聽舊歌
可以細味下啲歌詞

追返post，發覺好多人唔帶腦睇戲
好幾個位講到咁白都可以有人唔明

the chain真係好好聽
個人劇情加大戰鍾意vol2，歌鍾意第一集

Looking Glass - Brandy

Marvel都無乜邊套係無彩蛋

Ego 身世好吸引到我

佢成個係同一宇宙要連埋
所以點都會有彩蛋做下過渡

starlord殺左ego之後係咪唔可以再手持Infinity stone

今集好睇d定上集？

我覺得今集

其他唔敢講 boss戰一定係今集

上集羅南好流

好鳩 Starlord一跳舞佢就呆咗

後半第二 但前半有少少唔知想點

係

屌又諗起佢係咁講呢個名但係猛咁比人恥笑個樣

全世界:

你個名

佢係樹林對付勇度D人個part好正

無時無刻諗起金粉人笑尻佢個樣

上集各方面都好有驚喜
但係最後boss戰真係爭D
跳舞收羅南皮感覺兒戲左D
同埋突顯唔到羅南有幾勁
但係今集就正到爆

好撚慘 臨死都要比人恥笑

好好睇 啲歌都好正
今個weekend 來個二刷

今朝睇左早場 真心正
Yondu 真係carry成套gotg2
除左同peter既父子情，同rocket雖然只係短暫時間相處但果種男人間既情誼...臨尾rocket果滴眼淚
自己都眼濕濕

同埋以為上集片尾隻唐老鴨今集會出多d,點知得一幕係到溝女，有冇人可以講下隻鴨既background?

另外史泰隆果隊有一個隊員係半人半蛇全身紅色，係咪都係至尊魔法師？見到佢用類似dr strange 果d魔法陣整左2個手指公

俾得錢入嚟坐到完場

一聽father and son呢隻歌
個腦自動諗起yondu，上晒腦
男人老狗都眼濕濕

Yondu既故事有d似the walking dead既Merle（同一個演員做）
開頭仆街，但慢慢發現佢都衰唔曬，最後黎個壯烈犧牲 男人既浪漫

Taserface死既時候我喊左岀黎

好似睇到自己既一生

點解班鄉土阿叔可以踩到套戲係垃圾咁

個金粉餅都笑嗰下真係好仆街

隻鴨係marvel 漫畫角色，howard the duck,你當係隻識功夫，講野，同有魔法潛能既鴨就得，係gotg度就單純係隻Easter egg.

krugarr

男人老狗一睇到yondu死
真係喊左出黎

膠紙個到笑撚死
仲有my nipple
同金粉人偷笑

Drax 笑到我
有d位要型要認真都俾佢搞到笑

留名先

呢集真係好好睇 爭d瀨尿都忍住睇晒片尾先走

係好睇既
但冇Thanos扣10分

想問下係咪睇戲會換到groot公仔？
定其實要買

有無彩蛋LINK

一撚樣

點解要有Thanos

一個watcher代表一個宇宙，其中兩個係上兩代F4，咁......

想去睇多次

我買兩張飛送左個

上左咁多日都應該送得7788

唔知點解見到watchers個look 覺得佢地好on9好funny
尤其是stan越叫越走 行路un un下咁

後生版kurt russell整得好正，同佢80年代拍d片差不多一樣樣

其實前part覺得個尋親故too good to be true,都算合理嘅

完全睇唔到grandmaster係邊度出現過

片尾囉

去邊間戲院先有？
同埋要睇邊個類型

starlord 老豆係咪連班奧斯卡金人都啪過

諗諗下Starlord都遺傳咗Ego dna, 記唔記得第一集

係藝術

咁樣我睇左頭兩個就走左
最想睇Groot

咁早走趕住死咩

Groot 真係好正 笑死 廢青groot

到今時今日睇marvel 片都唔坐到最後先走抵死啦

我淨係見到ua fb page貼左 其他戲院唔清楚

如果star lord係自己整咗星球之後ego先死，star lord係咪會繼續有神力

其實而家係無得用星球力量姐，唔代表果一半神既血統消失左

其實唔靚 寧願自己買隻

即係仲捱到揸住寶石?

睇完gotg1之後我都買左幾隻funko pop groot

Agger
我準備入hot toys坑了

我想知點解groot唔係哺乳動物都變樣

應捱唔到 好似想令佢變翻地球人咁

知唔知而家仲有冇

hottoys既話應該仲可以訂 不過預成年後先有貨
至於戲院送果隻 間間存貨都唔同 我又唔係係戲院做答你唔到 建議你打去戲院問仲好

九成都無 由預售到而家咁鬼耐

唔一定架

我睇左頭兩段 以為播哂就走撚左

我個日睇話送哂 都唔知真唔真

好懷疑你無乜睇MCU啲戲 不嬲都係坐到End Credits㗎啦

我之前套套都睇到字幕完 點知今次咁撚柒

Chris Pratt以前原來肥仔嚟 家陣咁fit

Drax vs John Cena

呢套值唔值得睇IMAX?

一定值

導演話佢度劇本果陣已經諗好咩位用3D/IMAX出 個效果聽聞幾正

睇到
今日Mantis生日

望落好特別既感覺

拳擊 跆拳道

係咪old boy被人頸果條女？

哇咁淒慘

Chris pratt 個老婆之前拍過套戲佢有份客串
個名仲叫disgusting Donald
套戲男主角仲係cap

有無人記得勇度 係就死個時同主角個句台詞 意思好似係我係用心控制支箭 唔係用腦

咁快無人討論

唔係死啊，係比ego d光包著之前講呢句令peter用心控制番個d光

跟奇洛有得比

有兩次

第一次吹水唔記得同邊個“You think I'm using my brain to control the arrow?"
第二次比石壓住先講“I do not use my brain. I use my heart."

其實個星球啲光係ego嘅，點解star lord可以攞到主導權同佢打到55波

因為佢有一半血統囉

有d笑位好老尷
冇啦啦講賓周

ego完全喎

都唔係55波啦
係頂到一陣俾groot裝炸彈咁解

有冇爸打睇緊果時，覺得Mantis d 表情好似 tvb個 雪梨

佢要喺Ego體內先運用到呢啲Celestial力量
我覺得只係佢本身時間唔夠 需知道Ego講緊佢用左百萬年計嘅時間去學 而且可能佢係得一半血統
所以先用唔到
唔代表呢種力量已經消失左

朋友有免費飛睇，今晚可以二刷

唔好成日都插Joss啦

今日睇咗
Peter話最想要嘅野係身邊嘅時候喊到仆街

以前Chris Pratt試過窮到要住係間Van入面

今日成功左又同Anna Farris一齊都替佢開心

Who is adam

adam warlock

一講, 見到infinity war個cast list真係好恐怖
淨係片酬都唔知點玩法，本身GOTG已經夠哂多人, 如果真係加哂多去真係唔知點算

Starring
Robert Downey Jr.
Josh Brolin
Mark Ruffalo
Tom Hiddleston
Chris Evans
Chris Hemsworth
Jeremy Renner
Chris Pratt
Elizabeth Olsen
Sebastian Stan
Benedict Cumberbatch
Paul Bettany
Samuel L. Jackson
Cobie Smulders
Benedict Wong
Zoe Saldana
Karen Gillan
Vin Diesel
Dave Bautista
Pom Klementieff
Scarlett Johansson
Benicio del Toro
Tom Holland
Anthony Mackie

Bradley Cooper 同 Rocket 想點

家破人亡

硬係覺得佢個樣好親切 所以應該幾有觀眾緣

四刷完

點解會無埋永生

star lord 話見到永恆 Eternity
係咪佢

我就覺得唔係
雖然講到好似咁
但係呢啲宇宙級人物有咩可能就咁帶過咗

where is war machine?

金粉餅行紅地毯果度真係笑到仆街

今日先得閒去睇
想問之前有人話rocket穿越個到見到thor係真?

條金粉餅好撚小氣，偷佢幾粒電池係咁派軍隊打鳩人

下集應該會講初代銀河守護隊 好撚正
今次首首歌都好好聽

rdj一個人多過其餘加埋
BTW,聽講呢套成本預算好撚高，上下集加埋差唔多10億美金

YONDU

好似話係同埋覺得佢地串

老豆有法俄血統都唔夠韓國黎，個樣咁偏Asian
有冇專家講下mix個外表會偏向老豆定阿媽果邊?

個女祭司話請佢地黎做野，點知佢地咁仆街偷返自己野，同埋d電池對佢地好重要，用黎幫培養器供電(好似係)

殘體
不過而家睇番講得好有道理
Yondu

關咩事
都係睇genetic 架姐

係兩隻Krognan對打(即係Thor: The Dark World開頭俾雷神打爆嘅石頭人)

有少少失望係無連去復仇者3

好型

好靚

咁咪男主同雷神都係神？邊個勁d

好期待！！！！希望一集有三個鐘

睇到adam個彩蛋走咗
想二刷

antman 呢？？

取消咗上下集
一集搞掂thanos

咁多人得一集 講得邊個

已經轉番二集出啦，part1 May 2018, part2 May 2019

10億好似有四成比左片酬 好顛

只係改名唔叫infinity war 2
應該都係打thanos

其中一個圓圈有佢

如果跟漫畫就爽
可惜未介紹晒啲人同版權問題

不嬲拍戲都係一大半去片酬啦
況且呢套野賺硬你

[WOW]VIN DIESEL要配曬多國語言GROOT 國語都要配

今晚明珠會播1

即刻諗起少林寺十八銅人

而家明珠台播返第一集
啲音樂真係心刻過呢集

AH AH AH AH AH~

今集得兩首叫有印象，第一集差唔多首首入腦

又有yondu睇

Real?

無講過一集搞掂Thanos
本身係IW part I II
但之後有講返其實兩套唔係好似睇電視第二集接住第一集
所以將part II改返avg4, 副標題唔公布因爲會劇透
兩套avg係同時拍攝，最近開始將avg3拍左先

因為唔想比人覺得一套電影要分上下集咁上映
所以叫做3，4

臨尾好感人，男人浪漫

樹人變左毒撚

但唔係話分上下集計一套片約咩 佢依家咁咪計返兩套

Starload 唔係冇頭盔都可以係太空頂一陣架咩

ego未死果陣仲可以頂一陣
ego死左之後應該同普通地球人一樣 頂唔到

老豆死，個仔無晒能力，咩邏輯

係個核心死

SL同yondu飛到出太空到架船黎救番佢地應該唔止一陣
點都會死一件
同埋第一集SL救gamora個到可能個空間仲有微量空氣比SL頂到陣
未必關SL血統事

其實都冇好清楚交待佢係咪冇哂能力
我覺得點都會有少少
話哂遺傳依家嘢唔係話冇就冇

Vol3就會知

點解男主老豆要殺左男主老母，定我睇錯

再探佢會唔捨得走
做唔到佢個大業

佢覺得佢如果再見佢就會想長留地球 但咁就會違背左佢之前想全宇宙變ego 一統天下既意思
所以

都唔係真愛。純粹繁育

番左去3次就知佢沉左船啦

講到自己咁永恆 人生個幾十年對佢黎講係幾秒都不如
咁都唔陪

個核心咪佢父親囉

我都覺，起碼都留返個不死身呀

如果佢直頭有能力塞個腫瘤入個腦
若果佢真沉船，你估下佢有無能力令到條女長命啲？
不過好肯定就係
佢實塞左癌病入你個腦度
所以你腦生癌咁撚弱智

你有冇諗過佢係高等生物
你估個個都有愛就大晒咩
本身沉船就係個意外

個不死身係喺星球入面先有用
出到去都係會死架咋

個人感覺

-無第一集既張力
-幾條線敘述有少少失focus
-賣groot得意／笑位over左
-描寫每個角色不算突出

值得一讚係配樂同yondu真係做得好好

認真呢

討論下又唔洗話人腦生癌既

我睇到Stan lee被遺棄係外太空
之後仲有冇彩蛋？

好撚大壓力

冇啦
恭喜你睇哂所有彩蛋

未睇唔敢追post
請問有幾多個彩蛋

有無巴打知到哩隻groot大約要幾錢?
睇完套戲心思思想買

千幾蚊

5

睇完，好好睇，仲好睇過上集！
今集講FAMILY，有趣！
最好笑的GAG係mary poppins

唔洗
1130 千一就買到

千一係hottoys訂？

James Gunn有係fb講過點解Star Lord第一集係宇宙死唔去

- How did he stay alive without a mask when he saved Gamora out in space?

He blew all the air out of his lungs. You can stay alive in outer space for a short while if you don't have air in your lungs. The scene is in slow-motion, so it's longer than it seems. AND Rocket clearly says there's some atmosphere outside of Knowhere - just because there's no gravity doesn't mean there's zero atmosphere.

好鐘意kurt russell

lm

終於追完POST，D討論好精彩

要出年第二季先有
到時復3都上了

你呢d開口埋口人身攻擊/詛咒人就最撚弱智，以為自己好撚幽默
( Show Blocked User - Tweety )

有冇人一個人睇？
搵人陪

係咪真係毒到咁

屌你老母無人陪好出奇又得罪你咩

我就唔信佢沉過船啦 上帝視角 用分身週圍播種嘅人會有感情？
只係ego要說服個仔先咁講

一個人睇有乜問題 你兩個都on9

我係笑佢點解要人陪 咁都要畀人屌老母

一個人睇先正

我都係一個人睇戲.可能閱讀理解有問題啫

上下ig #ptgf 應該仲有d人做緊 可以陪下你

點解要sl幫手先可以將所有星球變ego
係唔係Ego唔夠能量當sl係電池
Ego原著都係Celestials黎

我記得就話佢自己一個力量唔夠？

係一時間處理唔到咁多個星球

會唔會說服個仔說服到自爆埋呀
ego可能根本就唔會講大話
只係會用婉轉啲嘅角度講

但Celestials 唔係有一族人咩? 點解講到得返Ego同Starlord兩個

睇完套戲係咁loop啲歌
尤其係the chain

咪當佢地同一樣野啦

點解final boss咁傻。 咁多星球慢慢一個個咁食咪得

慢慢嚟嘅啲人call馬炸返佢都得啦

要統一天下嘅嘢你唔明架啦

The chain trailer版好正

我鐘意brandy (youre a fine girl)

上兩條係設定！第三條,唔係。

好失望d彩蛋全部都只係講番gotg既野,班watcher以後係mcu有冇戲份都唔知
以前明明會連去其他戲,好似睇im見到雷神槌,睇蟻俠見到隊長同bucky,成件事好feel好多

成套亮點係樹人同金人到，其他麻麻，主線老豆果到悶悶地，又係反派nerf得好緊要冇咩存在感，同埋比番d緊張感黎得唔得，打緊boss又係到播歌。感覺好多位都想賣感動，但好夾硬要，拍唔到無言的感動出黎，好多畫出腸既對白。整體唔差，畫面幾鮮，特效ok，幾好笑，但個劇情有d悶，d分離死別好老套，反派例牌廢，好多畫面但冇緊張感，冇乜起伏，唔係好代入到，所以個人覺得麻麻，希望雷神有驚超。

要睇avengers 既人物番去買碟自己煲喇
人地marvel 個世界勁大
你想睇果人物只係冰山一角

好撚勁啊 呢d野應該全連登得你一個人知 咁都比我有機會見識到

始終gotg暫時同其他作品都未有直接交流 彩蛋講返自己野都合理 就好似果陣avg2既彩蛋都放左係4月上映既CA2 明明之後7月仲有套gotg1都唔放 gotg而家既定位都係自成一角 要睇到有雷神/avg3既彩蛋留返7月既gg俠啦

Drax係到作嘔勁on9笑撚死我
仲有Peter係到指住隻怪物話:隻怪物係我老豆啊 嗰到都笑撚死

um...
adam warlock就infinity war嘅
groot青年期就都係幫infinity war鋪路嘅
你話想連其他戲都諗下點連先得架
宇宙範圍根本就好難拉返落地球
同埋phase 3 得返thor可以連到
想睇連其他戲你可以留意spidey同thor

其實都鋪排緊去infinity war
係上面有個有人覺得係要關avengers 事先得姐
上imdb 睇下infinity 個casting 就知喇

日頭仲係YouTube聽緊sam Cooke 首bring it on home 今晚已經remove 咗

笑撚死 原來我有講過要連去avengers
得啦知道呢到得你知道adam watcher howard the duck啦

marvel d戲唔見得一定要有關聯先放彩蛋wo
im當年直接show雷神,隔幾年先真係復聯見面
蟻俠又係,成套野本身係可以獨立出黎,不過都放段cw落去做勢

今次講到有5個彩蛋拎黎做據頭,但當中有三個都係搞下笑就算,會唔會有d雞

你睇戲定睇彩蛋㗎

James Gunn: He’s not. He’s not in Infinity War. But he will be a part of the future Marvel cosmic universe and a pretty important part of that.

但係佢無講明係gotg即係會開其他宇宙系列啦
咁咪即係連其他戲

究竟5個post-credit scene有幾多個入面係有資訊既, 係有同其他戲連繫既
我諗唔同人唔同睇法啦

金粉餅整出黎報仇大機會都係第三集

超期待GOTG第3集

雷神彩蛋擺左係DS
GG俠我諗應該會講返自己條line
我諗到雷神3先有avg3彩蛋

有一幕有2條草纏綿，比gamora 斬斷
全場得我笑

我覺得得勇度條線講得好
姐妹線突然好番有d怪
反而咁多個得火箭同勇度描述得唔錯
其他人物(姐妹，SL)我覺得著筆唔多
至少我覺得冇對父愛依個位有幾多感受
好似太突然接受番佢老豆
達拉斯唔錯 鳩鳩下有笑位

最後覺得冇金粉餅都得
雖然可以話係因為火箭偷電池，冇人屌佢從而帶出我地係家人依個概念

只睇過第1集，漫畫個d都冇睇
歡迎交流一下

一講達拉斯，就諗起佢鳩笑，同最後認真樣講only inside

Drax一大笑我就忍唔住笑

'Guardians of the Galaxy 2' Debuts with $145 Million Domestically, Tops $425M Worldwide

老豆同starlord不死身係因為個星球未死
可以提供光比佢地重生
依家ego死左=starlord吸唔到能量=冇左不死身
但因為佢係半個星神族
所以佢應該可以好似ego咁將自己嘅身體當做星球核心 再做一個星球出黎
咁到時佢就可以重塑身體變不死
好似係

咁漫畫入面班watchers有咩用?
一有大事就食花生 無任何作用同影響?

同埋對佢地自己本身有冇咩用?

漫畫個設定係只會食花生
但鋪鋪佢都會出黎介入

同堆3個watches有人話係代表3個studio嘅宇宙
Marvel Sony fox

其實watcher個版權應該係fox度
啲人估marvel同fox可能已經deal咗

ego本來都係fox嘅
結果係用negasonic teenage warhead交換

睇番原來watcher係share

Silver Surfer都合作到就好

講佢又要講埋吞星

唔係得Uatu the Watcher係fox度？

諗諗下呢個年代都幾幸福

仲有GOTG同美劇得閒比世人溫番上世紀D好歌

我細細個D老師教最多都係聽下正路野beatles,carpenters

呢個年代反而隨時一聽就已經係fleetwood mac

咁今次MARVEL 抵D WOR, EGO 比起negasonic 係deadpool 入面係劇情上有用好多, fox換左negasonic返黎 都唔識用

新片頭好柒

今集啲感情線
Yondo同Rocket講佢自己比屋企人賣走果段對白
Btw
I've got sensitive nipples

my nipples !!!!

James Gunn呢集情感鋪墊做得好足，ending一野爆哂出嚟真係忍唔到

如果今集再落多d力係Yondo同SL個父子情
我諗去到尾個段會感動到不得了
不過合家歡電影應該好難有

但中場ego同star lord係度拋波算點

1好睇d 但係勇度條線真係好正

拋波個幕真係好突兀

都唔會嘅
有一幕係話starlord羡慕人地有老豆可以玩拋波
咁ego話要做佢理想嘅老豆
有拋波都唔出奇

拋波係傳統西片親子溫情場面必備,通常老豆會同個仔玩下接捧球增進感情,
不過而家係變左接舊光波

金粉人打機好正

呢幕根本就係一個GAG
TOY STORY都有

如果係要搞gag, 應該要表情再誇張, 再加d慢鏡頭既哈哈哈哈咁樣先係

好明顯唔係gag, 係回應Starlord同Gamora講，佢細細個都想有個老豆同佢玩抛波
Ego應該知道Starlord諗乜, 所以先同佢玩抛波
(Ego連David Hasselhof都識變，所以應該知道)

利申：二刷先睇得明

紅字我都有睇到
其實係唔係GAG都係個人觀感,點先算係GAG都好個人,
如樓上所言拋波係傳統西片親子溫情場面必備
起碼我自己睇完會諗起巴斯光年同索克天王玩波笑左出黎先

呢個好似係興棒球既國家父子都會做既野黎，等同香港老豆同你玩傳波咁

佢前面有提話細個都想有個老豆同佢拋波我明 睇得出佢想呼應
歐美地區都係好鍾意父子掟波
不過我覺得個段做得唔足，而家就夾左係gag同感動之間
如果前面可以有多d筆墨去加深佢兩父子既感情個效果可能仲好

我以為日本先鐘意父子掟波，原來歐美地區都鍾意

仲以yondu會嘔氣醒番,點知轉個頭真係燒左
兩集d boss都感覺冇乜boss feel

今集最好聽既歌係wham bam shang-a-lang

What are you doing ?

Come a little bit closer

棒球喺美國好重要

第一集SL跳老舞救世界
第一次睇好正
不過今集少左老舞呢點

Come a little bit closer
yondu

點解明明搵唔到膠紙痴個atomic bomb
到Groot set bomb果下又會有膠紙係上面?

冇咩 留意唔到

邊有~樹仔仲諗左陣揀邊個掣

唔係wo 到最後真係右邊button上面係痴左透明膠紙 睇到既時候仲諗係咪自己睇漏左邊part

好笑好抵笑亦都好感人

右邊button係裂左，冇痴膠紙

裂左所以唔揀咋

一諗起Avg4入面要睇廢青groot就不了

我諗應該會再長大左

開場mr blue sky都好正 一聽第一集既感覺番哂黎

廢青groot好好笑

好似話過gotg1嘅Groot都未係完全體

肯定唔係裂左，條膠紙係長過個button

肯撚定係裂左

我記得都係裂咗
可能我睇唔清楚有無膠紙

睇左三次，肯定係裂

好好聽
Loop緊

Yondu好似黑仔

吓 好似好勁咁